休息啦 比美國睇我地同政府傾掂數就最好 休息撚

傾掂啦 休8日喎

休息風向撚

傾掂啦傾掂啦
繼續含政府

唔知邊條傻仔亂吹風話8日後過人權法8日後復會都未傾到人權法啦

有bot幫手推 就知個d鬼黎

都on99

大家番家休息啦

同政府傾掂數 直接投訴

大家休息啦

美國知到我哋傾掂數啦

知我地想含政府

可以留係屋企涼冷氣 嘆民主

屌你老母 熱門全部時事台
唔係政府bot 五毛打手洗上去 我真係唔撚信

全面休息